利雲又入波....場場都入痴撚線

又燈

你做乜撚 場波又未踢

驚到瀨屎

cls 拎神射啦

英撚第一神鋒

金球獎都唔過份

屆屆都有幾件呢d友季初放領
之後季中尾收皮

利雲9

轟件牛潭尾阿爸喊

洗唔洗咁驚

唔入先開post 啦吊

似當年蘇亞雷斯

仲勁過全盛牙傾

超越左頓爺未

仲勁過利雲

老實講 好難。

。

佢驚唔驚都瀨